化妝鋪啲女著開咩d數嘅黑絲

想知

啲女個妝好柒淫

拉

推返行動post

仆街啦

推返有圖post

拉

我唔睇d數 夠淫就得

Fancl同靚G對絲厚過閪 但d女好得

厚絲不了 冇肉睇

有冇圖

sk2 d女肉絲轉左黑絲

正 薄唔薄

厚到似褲

40-60d
肉絲正d 黑絲間間都係 無咩睇頭

有部分偷雞唔跟規矩著40d

40d

仲要係化到個妝好撚淫

圖

樓主眼中有乜女唔仁

咁撚凍一定80d

有 我老婆結衣

那個了唷